【光復連登】只需簡單三步 驅逐五毛熱狗風向分化撚

第一步 封鎖名單與追蹤名單

-首先檢查一下自己的追蹤名單有沒有追蹤不必要用戶

-如果可行請盡量清空追蹤名單

-若未能清空，請記下剩餘帳戶(如#號)以免拉錯清白用戶

-你若有封鎖五毛的習慣，建議你把你封鎖名單中的所有用戶轉為追蹤

-請持續地追蹤五毛

-善用起底功能以避免誤會及網絡欺凌

第二步 出post時不推文拉

-按左邊功能列，你能見到「追蹤中」，此功能可讓你方便快捷的看到需要拉的post

-連登有一項留言功能叫不推文回覆，請善用

-若是沒有惡意的post，可以不拉同時呼籲其他用戶追蹤(下一步說明原因)

第三步 提醒他人

-若發現有五毛企圖帶風向或分化，可以留言提醒大家防範以及追蹤五毛的重要性

-越多人追蹤五毛及進行以上步驟，五毛的影響力將越少

推

p牌好似推唔到

幫幫手，p牌推好似只有好少效果

之前答過一樣既PO點解會再出！

咪講左你咁樣係會上熱門囉，短期大量瀏覽回覆同互動一個PO就即上熱門，同正負皮無關，拉都係互動呀！
應該睇都唔好睇。唔好打開，冷處理呀。同積極互動其他有用PO

咁唔打開睇內文要點先知道係唔係分化？
咁冇block開五毛，又信咗裏面內容嘅人又點？
純粹討論

如果你有個list，知道係毛毛出場，咁一打開再睇一睇發現又係果的分化呀剩剩果的，應該馬上出返黎唔好理佢。就係太多人急住鬧同回佢，佢個PO就即上熱門。冷處理。唔好再入去睇，因為新PO一出如果短時間裡面多瀏覽次數同埋被長時間瀏覽，多互動（包括比正負皮），都會拿拿淋咁推左上水。

同埋見到大量呢的PO忍手之後就要馬上一齊幫手推返的正經PO去抗衡。有呢個共識就可以光復連登。

Thx